想問下PS4直播既mic聲源

如果用capture card轉pc直播
講評用既mic係用ps4果d
定係另外駁電腦用既mic

你要先搞清楚你exactly想結果係點，之後先講點樣route

如果gameplay自PS4，你想要有in game sound + 自己旁述，就一支咪插PC
如果想要有PS4系統chat，要另外set到PS4出chat voice mix埋去game sound output之後先入腦
如果想要其他team chat如skype/team speak你要完全另外set個loop
仲有live stream會再複雜d，因為同時間要應付你即時chat既聽同講，又要應付錄低既有晒全部聲

主要係想live
有game聲加自己講野only

分開駁電腦